凡事太上心 痛在自己心

明明第一日識好多計傾咩都講一餐
而你每次回覆都成百字咁濟 之後仲要主動拎我contact
點解要做埋啲令人誤會既行為 令我呢個毒撚覺得你想approach我 對我有興趣
個日之後我開始留意你既一切 因為我覺得我地好有機會 所以想了解你多啲
自從交換完wts 就好似變咗另一個人咁
遲覆都算 覆親都幾個字hea撚到爆 online緊都可以一直唔覆人
會唔會係覺得純傾計太無癮？咁我咪主動踏出第一步約佢出街 點撚知你又係俾啲無意義既答案嚟拖鳩我

追一個人追到咁撚攰同灰 我都係趁早離場唔好令自己愈踩愈深算

可能個晚你純粹想搵個人陪你傾計解悶 所以你先會表現到咁積極 一切都係毒撚ff得太多 多撚謝你俾咗個假希望我

入樹仁悔終生，ou恆大更稱心

含撚啦垃圾
Btw呢排唔係俾警犬拉撚咗？

畀咗100蚊阿sir即刻放咗我

臨走仲有請佢哋食煙

這個世界最壞罪名

精神！
每日爆數 買樓不是夢

你夠唔夠膽成功？

用三個月時間， 拼搏二十年監禁

你好樣衰？

金鐘樣
利申：中上樣

做人做狗自己揀 加入我地team